荷花嬌欲語，又怕要驚動三世十方

低到塵埃裡，從塵埃裡開出花來

？

小滿剛過，夏荷正娉婷

唉